美聽證會直播 粵語譯

推

呢筆債，佢哋一定要還。